強烈譴責警方擅離職守

1631
警方突然離開布防，遊行人士繼續前往金鐘。
#立場

如果有咩事係警方放行
在此紀錄

無人衝擊你都放行

強烈譴責

隊頭於起步近一小時後，到達警方要求終點站修頓球場。警方在軒尼斯道拉起膠帶及有小量警員駐守，但不久後遊行人士已穿越警方的防線，繼續往金鐘方向前行。現時警方防線已退守散去。

又係同一招 揀好條路放人行 晏d就主動衝擊遊行人士

大家小心有詐
狗最鍾意玩以退為進
儲夠人數先好前進

be safe be water

專登咁做，肯定有詭計

又想空城計 唔好老屈示威者
無人衝擊

無人衝擊 擅離職守

警方交代

小心後面唔知咩位截龍
前面個班就gg被包了

有成100萬人，邊個包邊個？？

故技重施，欲擒故縱

所有責任因警方問題

固技重施
屌你老母

叫民陣即刻開記者會屌黑警指揮混亂唔提供離開路線，拎左光環先

唔知佢地咩佈署
小心d好

故

準備圍堵大家

屌你，實早比中環散咪算，搵野搞

推畀民陣 先下手為強

大家紀錄住
文宣組又可以準備

想拉和理非咁撚膠

想名正言順拉人正黑警

依家都唔知行去邊lu

會唔會係伏

班狗唔批 最後人多又走住黎屌

小心沸水戰術

強烈譴責警方擅離職守 引發公眾混亂

差你一個！！！！！！！

依家班狗唔守啊
無人衝擊
馬上交代

強烈譴責警方蛇王

民陣先下手為強

推

［蘋果幫到盡］警方的「沸水戰術」

警察係又要威又要帶頭盔嘅代表
佢要證明係佢地打骰, 埸而係佢地控制, 所以多多限制, 又要疊馬又要晒冷
但兩個月黎, 次次都係柒到完場
唔知佢地有無發現, 佢地人愈少, 遊行愈早完, 示威愈冷靜
根本遊行示威係好撚攰嘅事, 係條街行左半日, 你估人人想繼續鳩叫衝咩
啲示威都咁Q和平(無火無爆商户無打劫), 香港人根本係奇行種黎
行完最多咪圍下建築物, 圍到咁上下, 絕大部分人10點11點就返歸o架啦
勇武派係政府逼出黎, 但勇武派嘅成長, 係驚察啲小動作養出黎

民陣先下手

推畀民陣

推比民陣 有冇隊頭既人可以轉達出去

又引你去金鐘

睇路阿

暴風雨前夕特別平靜

不做留守兒童 不做灰姑娘 人心不撤 不等於人身不撤

民陣割定蓆

2千包100萬？
平均黎計等如
1 條友包圍500條友

屌你老母垃圾

嗱又唔好話阿sir擅離職守
我哋好歡迎阿sir自行休息嘅！

不過記住係警方主動放行
唔係遊行人士犯規！

喂 無防線我點知果度係終點

好鬼下

布袋戰術

差你一個

垃圾

去中環

推到民陣譴責

又黎

push

又設計害人

似啦
話我哋佔路然後清場

每個人都有自己的目標 ……

路是自己行出來的

前線班狗可能諗
屌你呀，成百萬人 點守呀

小心 冷靜
be water

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

強烈譴責警方

冷靜 不要因絕望憤怒而影響判斷,這次不是最終,還要長期抗爭，－個不能少

特此記錄
無人衝擊係警方單方面放行

Push record

特此記錄
無人衝擊係警方單方面放行

唔好轉頭又秋後算帳

17:14 夏慤道現場

Push

開路又屌唔開路又屌

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

請泛民強烈譴責

紀錄在案

警方失職

要求警方嚴正解釋

17:44 夏慤道人群礙似行天橋往中環

gd

就係想引你入掘頭巷 然後一網打盡

佢目標係要我地失去不反保護

冇不反=犯法
佢可以主攻
以前要等不反完
依家直接打

警狗版 be water

整亂香港 警察有責

辣殺

警方問題

民陣請馬上譴責